好羨慕d mk仔 咁早就有bb 同個靚靚老婆。。。。。。。。

雖然學歷唔高搵錢有可能辛苦d 但有個幸福家庭已經好開心 辛苦少少都唔緊要啦

我由細到大都想早婚...…但可以要下世了

要早婚做咩 不如多啲出去遊歷下

但有個靚靚老婆同可愛的寶寶
mk妹應該好純真 可以一生一世

而家唔想幫人埋單

幫自己埋單

Mk仔搞大人個肚就即飛
第時個b大個又做返mk仔mk妹
不停loop

加上自己又未有能力照顧人.
算啦

羊b

早婚幾好 有氣有力同小朋友玩
自己四十幾歲個時仔女都大曬
好想早婚 細細個已經想18岩就結婚

雞

以前識過d mk妹個個對自已條仔死心塌地
真係大左肚結左婚都同陪你死捱爛捱
反觀以家d港女，唔收兵唔俾帽你帶已經偷笑
但這些機會

諗諗下 其實都係

話說我初戀情人
好好仔 but讀書唔成
果時溝返我唔受

點知而家做左物流公司老闆
比上不足 比下有餘果D
之後結埋婚 生左幾件

其實有時諗 因為多左個bb 你就多左份責任 自然迫自己去改變 亦無得顧慮咁多 只可以向前行
仆街大肚即飛另計

不過你要咁早有bb 就會好綁身
同埋 個細佬大之前你都有排捱

樂觀咁諗 好過一眾 高不成低不就既普通人⋯

會計劃將來 但又要顧慮好多野